國會法通過咗 大家要每晚要聽國歌

咁我唯有每晚6:00大大聲播香港國歌